我朋友大陸有層樓租到5-6千蚊一個月比人 係咪好過冇？

佢話好小 我同佢講好過冇

大陸邊度

深圳

我以前租嗰度4500 2房2廳有陽台喎 個廳拎黎跳舞都仲得

南山 豪宅地段

你邊到

陽光新x線
關口附近

應該唔同地區唔同價

你依加住邊

搬左返香港喇

南山就預左咁貴 點解要租豪宅地段
仲要新年後又開始旺